唔太相信警隊會受大規模清算

講真，我唔信警察會被大規模秋後算帳，政府承受唔到治安真空，而且係政府最後防線，做乜都會保佢地，何況有大量武警，行動係中聯辦落order，點會要秋後算帳，除非同時間推大灣區警察個plan出嚟la
到某階段不痛不癢咁治三幾十個就有可能，例如前幾日個六個開晒樣嘅老差骨，解決唔到根本問題，其他無樣無number，根本唔會有事

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

維穩工具呀，緊係皇帝級服待仲清算

狗隊=上面既左右手
揸住一個地方既軍力=揸控制個個地方
古時好多皇帝都比兵權既大臣反
可想而知

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見